山下智久離開尊尼事務所後首發聲：朝著我兒時的夢想邁出新一步

35歲日本男星山下智久8月被拍下帶著未成年網紅高中生模特兒少女愛子到酒店開房間喝酒，結果搞到形象插水，繼而被經紀公司尊尼事務所雪藏，一直停工至今近3個月。前日（10/11）尊尼事務所宣布山下智久已於10月31日退出。事隔兩日，山下智久終於在IG發聲，表示經過3個月的考慮後決定退出24年的「老家」尊尼事務所：「我在那裡從所有支持我的人身上學到了很多，如今是時候朝著我兒時的夢想邁出新的一步了。我將繼續往前進，會盡自己所能帶給大家溫暖。」

在發生「愛子事件」之前，山下智久積極發展海外巿場，除了接拍美劇《THE HEAD》，又開設了IG和微博，而且勤練外語，其IG的Followers已接近500萬。而事件發生之後，山下智久全面停工，連本來計畫與龜梨和也的「修二與彰」回歸計畫和演唱會也確定胎死腹中，有日媒估計共損失至少100億日圓（約港幣7.3億）。網民推測山下智久離開尊尼事務所後會更積極發展海外巿場。

條女

食件咁豬既搞到咁真係好慘

死八婆

日本人d牙真係

山下智久障

臭G

即刻笑出嚟

豬扒都係肉 好過去自瀆

放心食幼幼

老實講，山p真心唔好再唱歌得唔得
講英文又未去到赤西果種自然feel
冇左傑尼斯硬捧點算

兒時的夢想=食幼幼

呢條女點睇都唔值7.3億

唔好露牙please

爆牙含撚
係咪會特別爽

會快d射

兒時夢想就係溝學生妹？

唱歌演技都好差

口交2Q,賓州都損

成碌木咁

佢演技咁多年都係咁
但可以食到石原里美 無悔啦 屌